「盲點位」陳彥霖件事 ， 比五毛拉開左！

「盲點位」陳彥霖件事 ， 比五毛拉開晒

懷疑似佢阿媽的死者 ， （不論是否真的係佢阿媽（死者）

點解隻手硬晒？

點解咁多死者跳樓死者雙手硬直？ 部分無血出？

點解封學，搵人拍CCTV?

大家自己諗！ 大家心中都有答案啦！

（香港人不忘初心，大家加油，加多句，各方面都要小心！不要忘記任何的手足！包括走了的人）

唔係有區議員證實左係男人啦咩

推推！！

就當係男人！ 你解釋到跳樓會雙手「硬直」？

咪玩啦！ 「男人」不是生命？

我都想知

其實已經有區議員證實咗個死者係男人，仲要係假啊媽呢個位loop幾多次

重點係好多死者「兩手硬直」跳樓，唔會立即硬晒！

我明

而家係講！ 點解，咁多跳樓的人，唔夠一小時內已到人蓋布等！

但立即雙手硬直

咁關陳彥霖件事咩事

不如理解下人講咩先啦

我想帶出！ 好多手足死得不明不白！ 跳樓但短時間內，全是雙手硬直，似去完冰箱咁，再跳樓

想常識理解下！ 點解一個人去跳樓！ 又在好短時間內「已經有狗蓋布等」但屍體雙手會立即「硬直」？

有無生物專家解釋下？ （好多屍體都係咁）

Ching講出重點來

「不論是否真的係佢阿媽」
但你又loop返去覺得佢係阿媽

唔好比一單case 拉死！

係要諗！ 共狗！

放入冰箱？ 超大個的！ 或貨車中冰箱？

再去跳樓？ 要諗。個個都似凍死左！ 唔係跳樓死！

雙手全是硬直！

我想大家諗諗！ 個個都似「硬直」雙手！ 點解？

如果有大凍櫃貨車深夜，大家留意下！

都係個句啦
位彥霖媽媽除底口罩被人睇清楚
咪唔會再懷疑

區議員點證實？

呢排仲有冇人跳樓

推
好多五毛spin走呢條屍

無論佢點證明自己，都係有人懷疑
點解唔接受人性就係咁

頭髮咁撚長會唔會係男人呀

推

王百羽好似陪同家人認屍

唔知你講嘅好短時間係幾耐啦 但市區call啲狗好似要十分鐘左右到場 咁計嘅話正常15分鐘蓋到布

硬直方面正確係叫屍僵 一般在死亡後3至4小時內出現，多數從頜關節的咬肌擴展到頸部、上肢和下肢。24-48小時後自然緩解。(by wiki)

咁張相係幾時影先？如果係黑車到先影真係有可能係自然硬直 剛剛落地就影嘅話 應該就無可能硬直

有個男人被自殺

同埋個屍體有畫眉修眉

岩！ 但屍都係怪怪地！ 有問題！

區議員證實你呀媽係男人呀
人講你又信 用下個死人腦啦豬閪

區議員證實左就肯定無問題？
其實係邊位區議員？

屍體似女性多過男性

次次都有人走岀黎話區議員證實
又講唔岀邊個
五毛想spin走件事呀？

淨係嗰時有個呀嬸岀黎演戲，話係自己個仔都夠可疑啦，啲戲假到眼淚都冇淚

認仔嗰單分明就.........(CLS) ，其實要帶出天天死緊好多人！ 仲係！ （不明不白）

要同大家請任何人，加埋和理非，都要好小心個人的online post 或出街！ （唔係叫你唔出） 係小心留意！ 留意家中左近所有CCTV位！ 手機PC , 不要比人跟到！

香港人加油

王伯羽有講過係男屍 上面班人可以結束條屍係咪陳彥霖媽媽嘅討論未

重點係屍體狀態有問題

咁你就唔好當人係老母啦
炒車仲大大聲

其他嘢唔講，淨係回覆你呢個point，知唔知邊個鄭伊健？Joey Tang？夏韶聲？蘇民峰？

明明早幾日個個post 都有人post 出嚟講咗係王百羽區議員證實係男人
個柒個仲可以話無人講過邊個區議員，自己唔柒做research 唔柒追post 淨係信自己所信

利申先：五毛 pr 狗

樓主我打咗好多字 回下我好喎 我分析成點？

有證據就攞出黎啦

成日都自己諗自己諗
200萬人自己諗
就有200萬個解釋

多撚餘

佢哋睇唔到㗎，淨係睇到自己想睇嘅嘢

話覺得「係」 ，又比人屌！
話覺得「唔係」，又係比人屌！
除非你完全無常識！
但我呢個post 重點係！ 跳樓的人！ （手硬直！ 點解？ ）

因為真係唔識！ 假設死後二十分鐘！ 會否硬直。

聽你講法！ 其實好多死者都係「不正常地死左」

好簡單姐 用返你自己講既野

自己諗囉......

使撚開post咩 on9

睇原文啦！ 屌！ 我話懷疑係！

補埋王伯當日嘅說法

王百羽做人證又唔信仲要話人係鬼
再咁樣咬住啲fake news唔放死唔肯認炒車
成個抗爭陣營就會discredit 遲早變到法輪功大紀元咁講乜都俾人質疑係咪真

想話我PR 5毛嗰啲你咪起下我底囉